點樣氹返條女

又整唔見野 佢嬲我 我話咗佢2句添 佢火到爆 點撚算

請佢食譚仔十少 叫多個土匪雞翼

試下整唔見條女

去緊旅行呀屌

唔出聲 佢就爆 細心對佢 忍唔住喊 認錯氹佢

啪啪啪

叫佢含撚啦八婆